吹到揚晒 9成冇事

次次啲消息一揚開左
警察就會出面扮野出黎企下
然後兩邊都唔會敢燒呀爺眼眉
收隊再約日子

利申 係元朗大 留意開呢啲新聞